BOT已經嚴重影響討論質素同風氣

BOT九推POST
一野PO水蛇春咁長文宣
情況已經去到嚴重程度
ADMIN唔做野 等於默許

其實呢種宣傳方法又擾民又冇人睇
我唔明仲有咩價值

最好笑係大家好似無乜事咁

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

樓上隻bot狗明知站務台既post都要入來

亂貼阻住睇POST
變左一見就飛

block咗

利申唔係bot 係人手覆 因為覺得呢個問題長達兩個幾月 正經post 無人睇無人討論 與其等連仔救 不如自救
PS. 其實連仔救過 不推文回覆係七月出架 係連登仔唔生性啫

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

唔係bot個d 成堆圖一樣block
d bot唔關事既post又推番哂上去
d 5毛post無人理佢 佢一推 d人又唔用不回覆又上番哂去
仲有個d不斷自推 成頁都係同一個人 <-重點 (不如連續性可能5次就bam佢可能1頁內唔可以再覆)
或者個post明明有討論性 都係咁推推推推推/表情 乜都唔打

講真你睇多幾次個post都係重複既內容 f5完又係咁樣 仲有成堆fake news
一頁25個回覆 有大半人留言都係推推推推推
唔整頓呢個風氣真係只會越黎越少人
表面上係多人 但係大部份post完全無內容

認同 block 哂
洗版式壓制其他人言論自由 極反感
網上討論區變左貼圖區

推

Block曬

d BOT煩個閪

班智障 有能力又唔去 twitter , ig , fb 洗版
去 discuss , babykingdom 都好呀

洗連登把撚咩
正宗有能力但 on9
唔怪得hk no it , 淨係識抄 code 但無用腦

同意

唔敢出聲姐，實比人標籤5毛
冇規矩就係咁😂

啱啱開咗個po關於呢個問題，班自推撚真係好煩
建議新增隱藏短回覆功能

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

係，真係好煩

認同

咪on9, 咪得頭2,3個reply
有乜影響
碌多你1,2秒都過左啦，
又冇人好似以前肥絲咁次次出現都追撚住d bot 屌，然後bot同佢對罵佔晒成個post,
點影響風氣
你話係咁reply就話姐
5毛又帶風向

有時間投訴呢d, 推多d行動post好啦

一大堆相，一大堆big size字，碌幾野都仲係度喎，你仲有冇心機追?

個個post都係咁，唔洗講規矩啦?😅

連登幾時出頂置呀
唔洗個個走去用bot推post

會block
但我唔反對文宣工作